四大聯賽可否組岀一隊夠利身浦踢的隊？

利物浦的強大令人好絶望

玉騎

咩料

迪基亞
華倫西亞 史摩寧 拜利 梳爾
馬達 馬迪 普巴
山齊士 盧卡古 馬迪爾

馬迪普踢利記架傻鳩

sor 我記錯

非四大ok?紅星

獌狗

S.Ramos
沙治奧 拉膠 拉莫斯 Ramos
賽希歐 沙治奧拉莫斯 塞爾希奧
水爺 西班牙張琳芃 Sergio

今年的沙拿讓兩個膊頭都夠炒皇狗456

鏝一隊搞掂啦